有冇人xs max用4g上網係咁load空氣

我唔知點解係咁上唔到網
要係咁開飛行模式再關先上到幾分鐘
間唔中又係上唔到
完全打唔到機
我用3同hkbn都有咁既問題
明明爆格都係上唔到

搭地鐵？有冇用其他手機試下

平時公司8plus冇事
我fd都hkbn係我旁邊用都冇事
係條街咋

雙卡?
似係機問題
試下張另一張手動搵台 但係唔搵

係呀 有一張係大陸卡 長期唔用
試下先thx

一定用家問題

升左上12.0.1 未呀

升左啦

同時插中港卡就會咁，插返單卡先正常返。

依加好似真係冇事
垃圾apple卡居然冇得disable